<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Nykot`s Journal</title>
    <link>http://localhost:1313/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on Nykot`s Journal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 02 Sep 2025 11:11:08 -0300</lastBuildDate><atom:link href="http://localhost:1313/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>3 Anos Em TI</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/3-anos-em-ti/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 11:11:08 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/posts/3-anos-em-ti/</guid>
      
      <description>&lt;p&gt;#3 anos em TI&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;começo&#34;&gt;Começo&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Primeiramente, eu não tenho exatamente 3 anos de TI, oficialmente é isso, mas eu comecei muito antes.
Em 2009-2010, quem jogou algum MMO provavelmente conheceu Ragnarok Online. Na cena brasileira, poucos eram aqueles afortunados que conseguiam pagar o bRO da LevelUp!, muitos conheceram por servidores &amp;ldquo;privates&amp;rdquo;, alguns mais atualizados do que o bRO!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Eu sempre fui muito curioso, lembro que meu primeiro contato com desenvolvimento foi ver meu pai tentar quebrar a cabeça com o FrontPage, um programa da Microsoft para edição de sites. Era um software muito visual, pouco editor de código pelo que eu lembro.
Eu sabia que não era possível um &amp;ldquo;bom site&amp;rdquo; naquela época utilizar aquele programa, ele era muito limitado. Aos poucos fui descobrindo HTML, CSS e JavaScript.&lt;/p&gt;</description>
      
    </item>
    
    <item>
      <title>Hello, World!</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/hello-world/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 04:25:34 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/posts/hello-world/</guid>
      
      <description>&lt;h2 id=&#34;hello-world&#34;&gt;Hello, World!&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Recentemente voltei a usar AI para preencher lacunas no meu código e notei o quanto eu estava com a lógica falha.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Passei a depender tanto de IA para preencher lacunas no meu código que até o basico fui perdendo, vejam bem, eu
não sou desenvolvedor, não me considero como um, sempre que precisei programar foi para resolver alguma coisa para mim mesmo. Porém recentemnete voltei a estudar programação começando por Java e agora Go, Java por questões
de mercado, C# e Java ainda são muito fortes para quem está querendo entrar no mercado, eu não tenho foco desenvolvimento, então fui estudar apenas por curiosidade.&lt;/p&gt;</description>
      
    </item>
    
  </channel>
</rss>
